曾俊華連提名票都要問販民湊數嘅話仲有咩可能贏？

提名票會唔會連150個保皇黨都冇

我都覺得係。

D 迷曾黨仲話得曾俊華一得夠林鄭鬥!!

聰明既黃絲話好多人想暗票投薯片

林鄭瞓係到都嬴撚硬

計下數
李家
自由黨
民主300+
非民主300+獨立專業人士
都唔夠600

所以販民咁早就去含真係 道德高地都無埋

D華夏撚,中華膠,陰謀論專家話習近平會係最後一刻落命令叫建制派轉軑支持曾俊華啵
,信唔信呀你?

迷曾話暗票個陣會大把人投佢

自由黨

明明胡官個政綱中立好多
班飯民智障係要投廢曾
明明民粹又話係民意

【邏輯推演】泛民選委應該同時提名胡國興葉劉淑儀

暗票先敢投嘅好打有限
就算當選左
到時政策要你幫拖咪又係縮沙

當年唐英年提名票都高過689架，最後點

林鄭有無地牢呀

淋病而家有西九條例

關個地牢鬼事咩
你唔係真係覺得老共會care你屋企有無地牢下話

係care個反彈

照你咁講 西九條例咪仲大獲？
利申：支持未來港獨之母

當年689知個勢就係好強喎

係架
例如地牢嗰陣咪好多改圖改歌嘅 係超撚多個種
高登仔邊有咁高產量 背後689公關張陣風炒到

入左去先算

入閘都好大困難喎

on9仔先推曾